明明係俄佬英犬 而家邊個叫侵侵搞頄中國顯而易見

但係無五毛咁將個仇外對像轉去俄國

連仇日仇韓仇菲都一次過唔見哂

我的國